Écrire une fonction qui prend en paramètre un tableau d'entiers non vide et qui renvoie la moyenne de ces entiers. La fonction est spécifiée ci-après et doit passer les assertions fournies.

```python
def moyenne (tab):
    '''
    moyenne(list) -> float
    Entrée : un tableau non vide d'entiers
    Sortie : nombre de type float
    
    Correspondant à la moyenne des valeurs présentes dans le tableau
    '''

assert moyenne([1]) == 1
assert moyenne([1, 2, 3, 4, 5, 6, 7] == 4
assert moyenne([1, 2]) == 1.5
```
